# Sockets: Aplicación de cola

Simulación de asignación de turnos de un banco en base a tickets y ser atendidos por un escritorio.

Se utilizó la librería socket.io para trabajar con sockets.

Para instalar node_modules ejecutar: ```npm install```